i say one to three four

I say one to three four
You say one to three four

這是回歸點的歌 慶回歸晚宴的歌

紀念曾經空氣清新過

I say one to three four
You say one to three four
以後確診這麼多 以後入院這麼多

求接力

加速版好正